**Практические работы по Android (6 семестр)**

1. _Завершена_, **проверена**
2. _Завершена_, **проверена**
3. _Завершена_ (В MireaProject фрагменты: data, webview), **проверена**
4. _Завершена_ (В MireaProject фрагмент timetable), **проверена**
5. _Завершена_ (В MireaProject фрагменты: stepcounter, noisemeter, monochromefilter), **проверена**
6. _Завершена_ (В MireaProject фрагменты: profile, compressor), **проверена**
7. _Завершена_ (В MireaProject фрагмент joke и активность FirebaseActivity), **проверена**
8. _Завершена_ (В MireaProject фрагмент establishments и активность MapActivity), **проверена**

MireaProject зачтён

**Практические работы по Android (7 семестр)**

9. _Завершена_ (Создан проект Valuentine, где реализована функциональность отображения списка валют и получения тестовых данных на экране с подробной информации о валюте. _Диаграммы лежат в директории schemes_), **проверена**
10. _Завершена_ (В проекте Valuentine выполнено разделение по модулям, сделана регистрация и авторизация через FireBase, реализованы SharedPreferences для клиента, а также добавлено хранение валют через Room и Network Api), **проверена**
11. _Завершена_ (Создан проект Valuentine-New, где валюты подгружаются через API и локальную БД, при этом, приложение выполнено через Navigation Drawer Activity и использует LiveData), **проверена**
12. _Завершена_ (Проект Valuentine-New был дополнен профилем и список был изменен на RecyclerView), **проверена**
13. _Завершена_ (Проект Valuentine-New оснастился подгрузкой флагов стран с использованием Picasso. Для этого было использовано API и был добавлен новый маршут в конфигурацию клиента Retrofit), **проверена**
14. _Завершена_, **проверена**
15. _Завершена_, **проверена**

Проект Valuentine зачтён. **Курс Android-разработки завершён.**

> Directed by Robert B. Weide...